究竟地球上有咩地方熱過冬天嘅港鐵

香港嘅地面

答案係無

夏天既港鐵

夏天會開冷氣